點解唔搞黑警臥底，要搞公安？

公安捉比記者報完咪算囉，最多搵人跟實佢地
今朝咪搵到幾個狂場黑警臥底既？點解唔搞果d人？

收皮啦你